唔好再堵路啦，你阻住返工唔緊要，但你阻到老衲叫雞

包月

狗乸 頂住先！！